希望連尼住主席可以入黎say個hi做我生日禮物

hi

蝦

馬馬

佢會入嚟送個廣告畀你

連囝打比我話想個post冇正評
麻煩咁多位手足做野

Repost左
希望見到連主席既生日快樂

樓主連衛兵黎

我幫你叫叫佢

中ul山戈山77ooiko ono Ju KpoplioHuluYkokoiuu 🔰"(0$)o癖7戈7戈大9<大人9十”@9

君子愛連 取之有道

八點喇，生日已落

連狗快d 送個全頁video 廣告俾美波hing 啦

原來連尼住同待奉部有勾結

收島風有地下組織起義

決定推到12點
要全世界刀知道連仔同我講生日快落！

Sor，我平時唔入動物台，唔知佢大名

佢動物台瘀血，快d bam

咁易釣到連尼住sama

Bam左樓主動物台就係我話事

連囝幾時選動物台台主

已經加入左tg谷了，準備動員三十多人反待泰部

可唔可以bam左會然言XXX(XX)佢

X峰X禮(XX) 成日貼bam圖都唔bam

連大大
Apps 台pad post成日有bam圖

我係你fans黎

有廣告架

你臭雞黎

我認為只有短髮女先可以做台主

Sorry頭先電話壓住左打左pat咁既野出來而家先知

我都覺

再唔ban就一人一po了

係 個個咩言x綺x(xx) 成日貼bam圖

bam哂呢個po d人佢啦

連9 有pm功能未
又一個月 pm唔到入唔到群

我有NT級既七神劍

on9 jai

幫你推下啦⋯⋯
巴打生日快樂🎂🎁🎊🎈🎉

樓主生日好似過左好耐啦wor

約左美波今晚食飯

vip呢？ 屌你老母連尼住

統一大業 指日可待

肯回應VIP Api事件未呀

imnct

第二步就係我做動物台副台主

連主席，五毛幾時bam

連主席，幾時放返牙#

放你老母

Ho ball

husky放過待泰部ok?

死連狗

原來待泰部勢力咁大
難怪成日係熱門見到你地

重唔快啲入部?

pmed左

唔批

快D謝9隆恩啦 貼極bam圖都唔封永久

冇牙#動漫台咪俾火影post佔據晒
#台主係動物台嘅紅太陽

wfc 你既紅太陽